如果幫LIHKG搵代言人,你會搵邊個?

Joe

應該搵番連巴

張家輝,用化骨龍tone賣廣告

Joe for sure